大陸人既自私同香港人既自愛係唔同

大陸人心口不一，明明唔鐘意都要充大頭笑住幫，事後又屌人又唔開心。
然後大陸人既自私係掠奪人地資源，仲要虛情假意話辛苦你喇唔好意思，但仍然要你付出。

香港人心口通常一致，想西臉就西。但人地需要幫助既時候會突然幫一把。人地幫自己會婉拒或者唔好意思。

有感而發，因為遇到唔止一兩個大陸人係咁，成長環境真係好影響一個人品格價值觀。

香港人？？？？？

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

香港人係至尊無上既種族

香港人分別不大

聽人講過香港人有面惡心善特質

初頭我都咁諗
但大陸人真係更加衰到難以形容
雖然香港人d西，投訴，怨言都搞到人抖唔到氣
但大陸人既心底既自私同賤簡直刷新我眼界
好似見到蛇識痾尿
定係我年紀細on9未見識過

係啊係啊，就係咁既感覺。
之前成日西臉既同事成日拔刀相助

當然閪起上嚟係好mean好仆街

that's why香港人鬥唔過支那人
唔上唔落俾人食住

班中坑逼後生，政治上
其實佢地角色應該要照顧同幫年輕人，但反而係剝奪同殘害。
呢樣我唔反對

但普遍普通香港人係的確面惡心善

普遍香港都表裡如一

無誠信既產品同人會慢慢fade out
要相信呢樣
但唔會坐以待斃等大陸人恰9